班狗笑騎騎，放毒蛇，不如就承佢貴言啦！

如題，眼見有咁多手足受傷我地得d頭盔口罩，所謂既盾牌，擋得d咩？

既然我地敵不過佢地既藥彈，咁點解唔放下毒蛇、老鼠、曱甴、蜜蜂、屎蜢等各式昆蟲？

留名佢地口腫面腫周身狠

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推推推！有冇毒蛇專家

推推推！我要黑警被咬到條j腫撚哂！！

推推推